何君堯目標唔係打壓示威

佢想打壓其他鄉事派利益，壯大自己聲望，一統十八鄉啊! 元朗而加所有生意以及普通市民都慘過食兩舊屎，仲想進一步引發四處戒嚴，挑起十八鄉與示威者矛頭，自己就作統帥，其他鄉事派已經陸續知道條撚樣既仆街算盤